GME升到四千五百蚊唔係難事

開富途APP
然後將 琴日星期五到期320以下未平倉嘅call加埋
係93488張
即係Short caller要係一星期內
至少接93488*100=9348800股嘅貨
佔流通股約20%
將9348800*4500每股
都只係四百二十億美金
係Airbnb市值嘅一半
將93488000*32000
都只係三千億美金
都未夠Paypal嘅市值

對華爾街黎講都只係少少錢
只要你肯Strong hold
少過20%流通股落入short caller手中
今個星期就會見到成績

SH

推

amc呢

AMC無留意有幾多張call

想知

其實option settlement一定要
Trade with underlying咩？
Cash得唔得？

有冇可能本身已經有堆貨係倉?

lm

連登仔: 淡淡眼紅? $32875

食粥食飯靠SH

其實reddit有文無下一隻目標股
GME完左之後就完
不過係唔知點解有班人推AMC
建議炒個升幅, 但唔好預會SS

Short interest 得 23%...想點玩

錯晒，
market maker short 完call 之後係會一路跟住gamma 入正股。唔好講到佢聽日先去搵貨返嚟咁...

我講到口臭都無人理我

有可能

呢個我都唔清楚

delta u mean?

我都見到
兒登仔真係無改錯名㗎

可以
收完貨都可以即賣

所以講緊一定要sh囉
講到口臭

gamma hedging

股票option一定要用貨結算 我未見過用錢（OTC.例外

首先
delta hedge係dynamic 既
隨住時間 現價 delta係會改變
而你既正股hedge都相對要改變

如果in the money收市
就算唔掃上都唔會掃落
而且我相信尋晚280-340間上落
未必個個broker full hedge 最多8 9 成hedged
咁exercise in the money就要買返淨低個10-20% 所以係會多左一定既buying power
其他唔知 都唔會知

入正股叫delta hedge
入option/contract先係gamma hedge

佢係咪一定要用流通股去交貨？唔係嘅佢同其他大戶deal咪得？有冇高手可以解答？

settlement邊有得用cash...賣返出去平倉唔係叫settlement...叫closing..

amc吹風向

唔係78%?

咁你賣返張call出去咪等同現價cash settle囉

可以 從來都唔一定要係二級市場買
借貨亦唔一定要而家還

Gamma Hedging vs. Delta Hedging
A simple delta hedge could be created by purchasing call options, and shorting a certain number of shares of the underlying stock at the same time. If the stock's price remains the same but volatility rises, the trader may profit unless time value erosion destroys those profits. A trader could add a short call with a different strike price to the strategy to offset time value decay and protect against a large move in delta; adding that second call to the position is a gamma hedge.

FYI

你鐘意啦 依d terminology都可以求奇用真係唔好教人

Gme市值先二百幾億

要問大股東同唔同意wo
十大股東之一就放晒貨la

其實option真係可以簡cash settle / physical settle
我唔知retail platform有無
pb platform係有既
基本上otc係任你玩
你同對家肯就得

Physical vs Cash Settlement Options
The difference between Physical vs Cash Settlement for options trading is quite easy to understand and very important depending on the types of securities you are trading (like index options for example). Physical settled options are contracts whereby the settlement requires actual delivery of the underlying stock like GOOG or AAPL shares. Cash settled options are contracts whereby the settlement does not require the actual underlying security but rather just the cash value of the options at the time of expiration. These would be mostly the indexes like SPX and RUT.

你個間有無得做cash settle 咪問你間broker 囉

咁接張call嗰個呢？

接call個個唔洗你操心 佢同broker settle

thx

人地段英文 係講依個世界有option係cash settle, 有option係physical
你就理解做stock options可以簡cash settle
學好d英文先

有無巴打呢單野會點影響？
姐係shiton會夠貨？

AMC就算鳩數啦
個個係噏割

你睇換手率就知

AMC真係用黎俾班大鱷轉風向同收割

一個二個沖埋去做大鱷點心

無知真係好恐佈
你覺得無就無啦
otc contract無得簡cash settle 你係連登講好啦 出街講比人笑死你

咁啲人話嘅金融危機就係咁？
得三千億
仲未計筆錢會再撥返去股票市場

你要死撐咪撐
人地唔識問有無得用cash settle stock option
你就話有呀
而家就話OTC 可以
你不如話OTC用賓周settle都得啦

stock option is one type of otc option

屌你，呢個正

其實夠唔夠貨，從來唔係班散戶到，本身成個市場基金持有7成幾，散戶個市場佔14-15%，當俾佢地真係萬眾一心LA，咁都只不過係變第一大股東，比第2大股東多1%咁解，只要佢地個300間機構既10/300到講點到，已經足夠整個市場流通，個市場不嬲沽空都係0去到70%都好正常，E間野成年都係大約50-100%，所以一俾佢落返佢9成以下，果價必然會跌，咩140%根本呃緊人(已經落到113%)，因為140%入面到期日唔同，借既人又唔同，還既貨又可以拎返出黎再賣再還，基本上果個市場有3成既貨係持續流動，佢就好快可以洗到個140%。

樓主咪講左
320以下未平倉嘅call加埋
係93488張
依堆有無得cash settle
依堆係唔係OTC呀?

你就講OTC 9唔搭8
stock option could be one type of otc contract but we are referring to the options tading on the public market

撐完未

話人錯哂但自己寫錯delta 做gamma 係咩玩法

好撚正個個都以為gamma squeeze 未發生，$150升上$500 果段咪正正係gamma squeeze 囉 依家IV 成800% 點squeeze

起碼升到一萬美金啦

唔講佢打錯定唸錯 依個已經算高質好多既留言

你唔識就收埋啦好撚老尷呀乜撚野IV

你識既講黎聽下

即係你認為唔會出現short squeeze?

bro乜野ker 人地講緊option mm 開左short call會一直做gamma hegding 啊

又撞到你了

Strong hold

股神
差唔多個個gme post都見到你 幾時開班教下細佬炒股

Strong hold
all in

講黎聽下點解可以唔關IV 事（真心想學野）

唔明點解咁多人用富途。因為手續費平？

所以大家共識, 就算點樣驚都好, 都要set 10000以上! 最好就32875!

希望係咁，但怕好多人唔夠行權換成股，無左7成都唔奇

越多人行權跌得仲甘

期權琴日到期因為T+2還貨分分鐘會升多幾次，但無限升就難D，基金佬隨時可以停個價，入面有300人，唔講到咁FAIR，咁通水黑箱子公司實咩都有，當50間好唔好，個50間入面有人想一股50000有人想5000，有人想500，有人想賺最多，但根本唔知會上到幾多或者第2間會幾時賣，但第9大就賣左LA，而賣到一個位，到沽空者無壓力既時候就會打回原型，咁你覺得，個50人係會逼爆個市多D，定為自己賺最多多D。

你不如睇下我入面係輸多定贏多，就算今次單野我都係輸100美，但我D MAC 同NOK 就用高於我目標價賣晒NOK重走左兩次變左FREE MONEY，
。

點解嘅

好想跟你學野

首先有幾多個有full cash接
就算有 接完跌小小變左負數 同幾蚊買上去跌完都正數心理完全唔同

依家SH 的個個覺得d options mm係nake short，咁萬一唔係呢？（其實都唔駛萬一，因為真係一定唔係）

正

凌晨5點後咁多好心警世文
大户收割傻散
d錢流番去正股度唔好咩

我賺得比你少呀，因為我走左先，我之前D POST都話我好快走，食唔盡架，記得S H 呀，加油。

你呢啲佢地只會話

你識咩呀
我地睇 iv premium Delta gamma 佢地話鳩 call 都 win

即係會唔會有SS? 因為你對上一個回覆講到好似SS根本唔會出現咁

但如果SS出現，我都認為唔會無限升。

冇可能squeeze到

set 了10000

睇你認為short squeeze係點樣LA，8美既股俾佢逼到1-500買都已經算係SS，但有無得再升就係睇個幾間大野幾時放晒，但星期1星期2會再升一倍黎還期權貨唔奇，但如果星期一都收皮，其實唔係無SS出現，而係歡樂既時過得特別快，又係時候講88。

同意
星期一唔升就走

期權settlement係T+2 wor ching

我覺得唔升唔駛走晒，但拎返本或者拎部分盈利保障自己，係好重要，留係到買個信念都好。

通常星期1下半場見真章，2係證券行要俾到個客手，所以佢一下半場就買下入貨架LA。

真 $8.8入完盤前$20.88放哂
唔對路

其實行權個啲股係邊個比佢哋
沽空機構賣call 定邊個賣？
同埋我想知點解接完一定會跌？
新手想學野

市場鳩買，佢有其他股同錢就有信用額，爆左就幫條友賣鳩晒佢(會俾時間佢)，咁就證券行拎埋佢全部資產(正負)去買黎還貨。

Market maker賣call 當然沽空機構都可以賣
不過大機會係Market Maker 賣
接完唔一定會跌 不過跌既機會大左 因為流通量大左 supply >, deman不變就會跌 當然你信demand急升要追貨既係另一個故事
我係假設貨已經追完 而家係慢慢出貨

之前果啲唔係gamma squeeze 咩？Short squeeze 應該未出現喎

真心學野 解釋下唔該

下星期政府使橫手保hedge fund
全世界對自由市場失去信心
轉投去中心化既懷抱
Elon musk, chamath, jack dosey帶頭
將資產轉入crypto, 係blockchain建立新金融秩序
bitcoin, ethereum to the moon!

其實依d字無好嚴格定義
一般認知都係兩樣都發生左/ing 會唔會第二波定完撚左先係重點

你點知做親sc既都一定係冇貨

有d係之前買定，如果吾夠再係市場度收。你俾錢行使左之後，咪到手股票。之後股票又流入場內，而家個問題係ame個價吾值現價，你要脫手肯定set低過現價，甘咪跌囉。行使又吾係免費，要額外俾錢，ame又吾值呢個價，無人會長hold。

AMC 流通股咁多，好難搞喎

期權要還貨既日期唔同，有人係gamma squeeze 都有人係Short squeeze，如果全部都係gamma 既話就唔會有人Short squeeze，因為gamma squeeze 就係對沖基礎股票既結果，而Short squeeze就無唔夠現貨對沖既表現，愈大規劃既gamma squeeze 就愈小規劃既Short squeeze，兩者都係逼爆左空頭既成績表。

gme 係岩 打錯左

規模

應該係星期四有段時間同GME一齊畀人偷雞平左唔少
依家用GME一樣升返....

你識唔識架咩gamma squeeze多d就short squeeze少d

gamma squeeze咗股價暴升就會帶動更多空倉需要short squeeze wor？

gamma squeeze係option marker maker要補貨對沖，short squeeze係正股空倉唔夠margin要強行補貨

的確唔係個個都有錢幫張long call接貨
但係冇錢接貨嗰班一早畀人平咗倉
我呢度係計收市後仲未畀人平倉嘅Call嘅數量

貨追完係點解？ 點解要追貨 同 邊個出貨？
唔係好明

又換手率

算鳩數啦 主流唔玩 又要出去玩
沽空根本無100
sh力量更加少

美股期權physical settlement

我覺得好難講 我覺得起碼有3成變左牆紙

其實佢真係星期五就平左倉既話
咁佢洗咩冒險比全球屌
起星期四使橫手

gamma squeeze 就係空頭拎黎對沖無貨還既風險而拉言個價既表現，咁你愈對沖我多，空頭重駛short squeeze咩?佢都一早買左晒黎對沖， gamma squeeze係將short squeeze推前左姐。咁你件事都提前爆左，咁之後當然會爆細D LA。

絕對有機會

新手想請教下

唔睇換手率
睇咩做指標

想學下野

明知俾人水過去做韮菜
都仲獅大把人爭住俾人割

你知唔知market maker同空頭係兩班人黎

尖 ching 係咪覺得星一會跌 gme

應該炒ETH
BTC真係差唔多到頂

Market maker 係long call係對家
佢short call要買貨對沖 個市升得太急佢就要追貨
被行權佢就要交貨 至於同時有幾多人SC黎出貨就好難講

你個個係幾號 data?

我睇呢個寫 30/1 就得 38M short
Share float 106M

ETH幾百蚊果陣入得幾粒，而家上到13XX就唔想入咁多sosad。但明明係一個好機會

佢就係星期四冒險黎收夠貨過星期5

我睇唔會急跌(唔腰斬我都唔覺得急) 都係反覆落

而家都未到 70% 所以d 人咪就係博佢 70% 前會 squeeze 多次

應該唔會，星期四佢震左一震個市應該都掃左一雧貨。

連登仔有幾多股係手？

Agger...
好驚佢到頂

但其實佢仲好平

你知唔知空頭食唔晒最尾都係market maker食，咁佢最終都係要面對short squeeze，所以佢E+面對左gamma squeeze，到日後空頭仆街要佢還個陣佢都可以有貨慢慢還而唔係一下食晒short squeeze。

師兄有料，我大概都估到係咁，但無你咁細心計埋數

咁又係...如果對比其他既話

如果佢現金交割呢？
券商幫佢入？
但你要全部人set高至目標價先得
如果係嘅洗乜等星期五
點解直接拉高提早行權啦
配合沽空個邊佢要搶得仲多貨仲急個價仲癲

想學嘢

US NYSE 股票 CBOE equity option 經theocc 做settlement既option
係一定要現貨交收 唔好再有人講咩OTC

都話sell side已經大把貨俾你

只要全民肯罷工
政府都會停擺
結果？

從何得出空頭食唔曬就market maker食？空頭有得揀唔食咩

Short seller 唯一唔洗平倉既辦法係咪將個股價質到有幾低得幾低

short sell stock既空頭只要唔俾broker爆佢倉 貨主唔call貨 佢一世唔還都得

破產咪食唔晒囉，唔係market maker 駛鬼驚呀，你以為空頭個個好有錢，出名個兩間都投下降LA，咁佢無錢買自然就到market maker接手，接手個陣market maker 有貨係手 squeeze 自然規模自然可控左。

只要唔俾broker爆佢倉 貨主唔call貨 佢一世唔平都得

琴晚咪325收市囉

係嫁 所以其實都係鬥SH

應該唔係 如果係public trade左既option 空頭要俾返貨/錢MM俾唔到 應該係clearance賠俾MM

clearance係指broker?

但clearance都係唔夠賠，就到MM 去賠俾L C 既人，所以MM都要持貨對沖?

仲會有下一個到期日嫁嘛

Strong hold 夾下星期未平倉call
gamma sqeeze

講錯左 應該係market marker

clearance唔夠賠就係systematic risk 玩9完

唔係 clearance係結算所 你當US既港交所啦 不過果邊拆d難d

拆得散d

佢上個到期日都未搞掂
佢要為琴晚到期既call接貨
點都會sqeeze
只不過係唔知會sqeeze幾多

推夠正面

market marker唔洗平倉 佢唔係靠炒上落賺錢

Gamma Squeeze 係講緊因為股價急升, OTM CALL Gamma 急升, Delta 都急升, 要對沖Delta, Market Maker 係要買相對既股, 哩個對沖行為係連續性, 即係一開始假設一隻Option 既Delta 係0.5, 咁Market Maker 只係要50股去對沖, 當Delta 升到去0.8, 佢只係要買多30股. 到期日當去到 1, 佢只係要買多20股. 係唔會存在係到期日全部SELLER 當一日一次買曬所有股

Short Squeeze 主要係講緊BROKER 斬 Short Seller 個倉, 變左BROKER 要不問價係市場追番D 貨番來, 我覺得依家個情況BROKER 同個HEDGE FUND 有AGREEMENT 唔斬佢倉 (因為一斬兩個都會輸到含家產) , 所以我覺得Short Squeeze 個機會都唔大, 應該會鬥長命, 佢一路比貴息一路買買回購番D 股

同意

其實星期買RH IB 唔俾trade 係咪因為clearance 加佢地gme 按金？

所以磨撚到500 都翻唔上去

SPIN THIS

GME完左之後就完結, AMC唔會成為下一隻

. ✦ ˚ * . . ☀️GME if we 💎🙌 ‍ ‍ ‍ ‍ , . . ﾟ . ✦

. , .🚀LITERALLY us now . . . ✦ , * , ‍ ‍ ‍ ‍ . . . , ˚ , . . . * 🌑 ✦ . .

. . . . . ˚ ﾟ* . * ,

🌎GME if we 🧻 🙌 . ✦ ˚

我唸clearance 唔至加佢地按金
clearance 果日驚到瀨屎 要封盤搞清楚個risk exposure

Broker 分分鐘驚個hedge fund 爆倉破產燒埋自己都total loss, 可能收平d 息幫佢拆掂佢

仲要一個好關鍵, 就係依家唔比再買 Option, 變左所有OPTION 冇得ROLL OVER, 上星期五有幾多CALL 係平左倉, 有幾多係EXECUTE 左
相信好多CALL 係冇EXECUTE 到, 因為今次個炒作好多人都係用最少既錢去桿槓, 跟本冇錢接貨. 因為冇左rollover, 又冇人接貨, 變左market maker 成手貨, 就算再升, 佢都有貨係手做未來OPTION 既HEDGING, 再者佢地都會放番D 貨去neutralize delta

我個post都係咁睇
星期一就算唔跌 都係出貨日
唔俾roll option係大絕

計咗利息未

反而我係想知MARKET MAKER 點樣去去放番手上D 貨
引發人踩人自己都蝕到仆街

佢要填咁多貨，應該要唔小時間.咁俾息嘅錢唔會高過佢而家就咁平倉咩？

佢最想個個都exercise 到時你地人踩人唔洗佢上身

所以個個都sh先係最好解決方法

100%息好未 佢6個月後100先平 都平過而已買返

12月底前已經放咗：
MUST Asset Management Inc. Discloses No Passive Stake In Gamestop As Of December 31, 2020; Last Reported A Passive Stake Of 5% In GameStop As Of March 18, 2020

依家跟本平唔到, 睇REDDIT 係頭幾日大升佢地有再追沽
跟本唔夠貨比佢地平. 我相信依家個DEAL 都係比佢地慢慢平平到還曬為此
我估破產就一定, 但起麻唔會燒左間BROKER

但真係好博？如果呢個熱潮持續個個都diamonds hand 大戶又唔放貨.好難排除到時個股價會仲高過而家？真係唔係好識

樓上咁多討論，都唔太明白，咁所以下星期會跌價嗎？

留得係到都唔會甘心400蚊，記得熄借貨，我當利息50%好未/365一日比0.13%你再一半同富途分，你入黎捱完落100蚊為左賺日息0.07%？熄左借貨股價彈多d=你收幾個月息，唔好咁自私，熄左佢爆上快快手完場好過啦，搵人手動轉下出去，已經唔記得幾耐無見過人叫熄借貨

牛牛: 手機APPS 股票交易計劃關閉, 預設熄咗, 冇開唔洗理

IB: Account Settings -> 關 Stock Yield Enhancement Program

TD: 除非MARGIN買, 如果唔係唔會借股票出去

SoFi: 無借貨功能 當然你怕嘅都可以set最高巿價5倍

Firstrade (FT): 如何check有無參加呢個計劃 (Web 版):
我的帳戶->設定->帳戶現況->(右下角) 其他帳戶功能
Account->Profile->Account Status->(right bottom) Other Account Features
客戶服務 -> 聯絡我們 -> 反饋表 -> 請選擇反饋類別 (股票交易) -> 信件內容 (你好,本人確定不參加 "證券借出收益計劃". 謝謝. 2021-01-30.)

marker

copy & paste

唔明就唔好炒

真係唸得太多

我認為今次呢件事係美國佬眼中已經唔係錢唔錢嘅問題佢哋根本就係想整死空頭，已經變咗做一場社會運動所以我就放眼睇吓佢哋可以堅持到幾耐

利申有30手

睇黎樓上好多位都唔睇好gme會上1000+

我諗唔係睇唔睇好嘅問題，而係sh 們說/信的，同現實世界操作差太遠。例如佢地會覺得gamma squeeze 會突然0變100咁出現。但求其有d finance 底嘅人都知唔係咁運作。你想同佢地討論，佢地又話你hf 派黎，咁有咩好講

空頭有無得高位加沽溝貨

由頭到尾係得GME呢個戰場，買其他既一定輸得最慘

正常用下腦都知啦大佬...
不過班SH撚上撚哂腦 佢哋開到92個post圍內打哂飛機又話出面post啲人係妖魔淨係睇佢哋班人啲圍爐post好易信咗佢哋啲弱智理論
利申 SH 但覺得上到1000已經執到

如果佢好似星期四，星期五咁封晒散户account咁濟唔準買賣，個價都唔多識升了

當然可以 不機會唔大 仲沽俾人屌死

班散戶真係死路一條

少少想佢地真係全部掛32857
利申sh但虛心留意市況行動

點解

amc 增發股票增氹當你地班人係on9.

GME 衰極點都要空頭長倉講一次數.
AMC? 你地慢慢起castle in the air.

反正HF同Broker都已經係同一條船
有機會息都唔收佢 同你慢慢磨

收皮啦死淡狗 我hold到$500000一股先放阿

廢淡 屌你老母我hold到500000阿

屌你老母，就睇你條垃圾點一場空，咪撚做廢淡take profit ar, 人生有幾多個十年，博盡無悔呀，反正我就貨已出。

依家只係散戶情緒主導，只要你地齊心個價一定會再升、我就離咗場了

師兄，請問牛app入面邊度有得䏲？吾該哂

期權

其實你選擇性盲係想點？
既然你話你放哂
不如貼個圖嚟睇下放左幾多錢丫

amc分化撚嚟
會收皮

補倉前好可能仲有終極一棍試下可唔可以打散股價比少D
例如將咁多日收返嚟嘅貨一次過推返出黎
如果俾佢推到落$100
好多散戶都會跟着放
咁佢就蝕少好多

有冇cs 教學

喂 解釋下啦 想學野呀

呢個真係講得最撚岩

解釋未呀

SH 32857
唔使講嘢

大佬 想學野

咁老尷 不如解釋下？

算啦 由佢沉啦

想偷下師學野

IV升左會令gamma變化既機會細左好多..same to delta
加上options貴左咁多
如果40上500用30億黎squeeze
300上3000可能要用900億

希望我無錯啦

依個要推， 睇嚟今晚又壓價

佢似想講唔關iv事 想聽佢見解

所有options定價個底都關IV事
都唔知佢up咩9

冇咩可能 經歷過星期四一棍落100
揸得住既都係sh
佢如果推返10萬股出市面 呢10萬股會變成幾錢？
風險大效益低